姣婆係有罪 話安仔碌鳩搞佢 馬國明自我捐軀

姣婆係有罪 話安仔碌鳩搞佢 馬國明自我捐軀
臭四沒有這資格 別扮蟹出水

Woo~~~
想扑嘢懶理sammi累
別顧慮 落力再進取
安仔嗰支嘢 如同吃屎水Ah~~~

唔岩音